想知大家點睇毅進仔考纪律部隊

DSE考唔到5條2 讀一年毅進就有入場卷做散仔
DSE考到5條2 比你讀完hd咪又係考散仔

大家認為毅進仔是否垃圾

其實讀毅進就等於冇尊嚴? 依家大把警察 消防都係毅進啦

死大陸仔字都未撚識打呀
返上大陸做五毛啦屌你老母

唔係重點

死5p

想知大家點睇姐

樓主垃圾過毅進仔

完啦好嗎

大家咁話

人地都過冇學歷唔緊要

話

考撚到先算啦
毅進考到機會率仲低過Hd/dse

做得警察都係睇錢姐

依家警察實收毅進仔

無話唔收 我話小
咁你咪考囉
理解能力已經肯定係毅進level 無誤

你唔俾我讀完一年毅進升hd既

毅進仔應該跳樓死

入紀律部隊好過跳樓啦

收皮啦5p
紅字改返個錯字都懶

Wfc

負評係比樓主嘅

紀